所以你話，一個人生得又窮又蠢又唔係讀專科係幾咁大鑊

講真，除咗去考警察都唔知有咩出路好揀

唔好講話咩出賣良心啦，報應？Short 撚咗咩，冇錢就真係有報應啦，咪愈窮愈見鬼囉

屌你班黃絲都戇撚鳩

買ARKK 就得LA
起碼冇咁慘

終於有人講真話

左手揸 700，右手揸 ARK，聰明人會幫又蠢又冇料嘅資本家賺錢